\section{Budżet}
Projekt jest w pełni programistyczny. Zespół Projektowy korzystać będzie z narzędzi już posiadanych, darmowych lub płatnych, ale udostępnionych za darmo studentom. W związku z tym nie przewiduje się nakładów finansowych.

Nakłady osobowe: Skład Zespołu Projektowego.

